徐x鴻好大機會有5000拎

前幾日喺ig話去完建興

唉

🙏🏻🙏🏻